
                      Cuando pensaba que no podrían sacar más ideas van y lo hacen. A los amantes de la saga no les defraudara. Salgo feliz de verla entre otras cosas. Te engancha de veras, nuevas preguntas, nuevas puertas... Y seguro que nueva entrega porque se queda todo abierto de par en par. El argumento esta curradisimo, fijo que la vuelvo a ver!!
        
            